Kpop女團有邊啲唔多唱得但把聲本身好正?

Twice南女 把聲好高貴好斯文好柔好清好正

唔講想像淫mode講野/叫床會係點

TARA EUNJUNG

樓主啲問題好有心思

Momo

漏電

iu

Mina 不過係Gugudan果個

其實mina呢種聲有冇名堂 點解一聽就覺得條女係讀女校家底唔錯有學琴仲熱愛小動物

mina 扭兩下冇晒氣個隻呻吟聲
momo漏電聲

同埋會關心畀人排斥嘅毒撚肥婆同學但保持一段距離始終進化理論唔容許佢地係朋友

屌你又講埋d dark野

God is dead =.=

高汁post

yes

點解我啲回覆咁on9都有人正評?

佢唔算少唱呀?

Twice sana tzuyu

彩瑛真係唔多襯得起南妹

Gfriend Yerin

初瓏把雞仔聲簡直世界級，可惜唔係main vocalist

佢把聲根本唔適合唱歌
Apink得恩地同南珠唱歌合格

夏榮把聲淫到痴線
恩地南珠把聲無特別但本身唱得
娜恩返鄉下

普美把聲似長期食煙

我女朋友